# Docker-compose
Spring boot CRUD with docker-compose

Trước khi chạy phải install project để tạo file target
click chuột phải vào project -> run as -> maven install

docker-compose build
docker-compose up

Note: nếu lần đầu docker-compose up ko được thì Ctrl+C sau đó docker-compose up lại lần nữa 
